今日再新增80宗

呢啲又有冇計初步？

仲要約80宗

各位可以入定糧係屋企睇新聞啦

去超市先

唔計初步了，只計確症

咁少
減初步
減輸入
得返40

咁即係多咗？？

之前 60 確診 64 初步 好似